環亞體檢清盤 中國顧客︰估唔到我地最信任既香港去到咁既情況，好失望

被指提供未經註冊子宮頸癌疫苗的環亞體檢集團，突然宣布清盤，兩名董事被海關拘捕，涉嫌非法進口藥劑製品。有顧客到集團診所了解情況。

環亞體檢集團兩名分別61歲及44歲董事被海關拘捕，涉嫌非法進口藥劑製品，公司位於佐敦的診所已關門。門外貼出通告宣布公司清盤，指公司戶口兩星期前遭銀行凍結，負責人又惹上官非，只能清盤並遣散所有員工；又指提供的子宮頸癌疫苗由美國默沙東藥廠生產，以恰當的方式運送和貯存。

有中介及顧客陸續到診所了解情況。

通告又指，會向二千名客戶退款，涉及過千萬元，現場有指示可前往退款，但辦公室無人辦公。

有顧客指，希望政府介入事件，協助他們爭取賠償及重建對香港醫療服務的信心。

衞生署早前調查環亞涉嫌提供未經註冊九價子宮頸癌疫苗，大批顧客，當中大部分是內地旅客，上門查詢及要求退款，及後海關採取聯合行動，搜查集團油麻地及觀塘兩個處所。

根據條例，任何人非法進口藥劑製品，最高刑罰是罰款五十萬元及監禁兩年。

支持香港支那化的後果

未就係你地班支那人攪到咁囉

支那人支那人，扺死！

去中聯辦投訴囉！

啱呀啱呀
你地上返去用國貨啦

亂幣驅逐良幣

香港好落後+信唔過

攞唔攞得返啲錢架

當日話要不是xxx
而家又屌

傻閪

不用分那麼細，係咪好開心先

受訪者希望政府介入保持優質醫療口碑？

有呀，咪就係要打擊呢類黑店

使你信任？ 死返上去喇

呢D店好多都係大陸人自已開賺返大陸人錢

呢間嘢做得好，非常好👍🏻

呢啲仆街都係中國人呃中國人錢嫁啦，聽唔少

梗係啦
咁多大陸人湧黎 唔呃你呃邊個
中國人無樣叻，最叻殺/呃自己友

做得好呀，就係唔想你班撚樣嚟呀on9!
以後唔好再嚟啦，香港啲嘢全撚部呃人㗎！

仲衰過TAIWAN